[ps4]侍魂新作

啲畫質不錯

會唔會蝕死SNK
隻HEROINE好似都唔係好賣得

不如整隻METAL SLUG可以ONLINE打咪幾好

可能宅宅會掉錢買
反正模組都係copy番14

下一步

霸王丸冇哂霸氣
冇左森氣樓之後真係成個snk 做乜都係有浸柒味

係森氣樓太神

咁多格驚?
想買隻劍魂6但又好似幾貴

Snk終於出頭啦 期待kofxv

我想snk佢最近隻手機game轉去家用版多d

今似模組的確比kof14好得多，而家畫面算係sf4以上但係sf5以下之間

其實而家要出METAL SLUG 8應該唔難，佢隻METAL SLUG defence 手機game出左好多新單位可以比佢重環再用

出埋寫實高清畫面第三人稱都正啊
或者照用依家個視點
繼續出返以前咁樣吸唔到新玩家
舊玩家不如直接玩返舊game

D人咁撚柒

見到unreal心諗唔撚係掛，不過睇落好過kof14，希望唔係伏
細個日日打真侍魂

嘩！d 濺血！
Mon hunt 真係抵比人屌！

SNK最光輝已經係2D年代

最風光算係上世紀時近乎同capcom平起平坐咁

喺香港同歐美拳皇直情超過街霸啦，
日本本土就街霸勁，
但係我都係鐘意街霸多啲

其實冇得咁比較， 依家全部格game 已經同心協力
否則大家一齊死
比賽幾乎全部一齊搞

可能SNK都預左會蝕,
用黎做手機遊戲既大型廣告,
賺錢就用手遊去賺